Теоретичні питання
1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

2. Що таке рядок (string) і як його створити (перерахуйте всі можливі варіанти)?

3. Як перевірити тип даних змінної в JavaScript?

4. Поясніть чому '1' + 1 = 11.


1. Щоб оголосити змінну у Javascript треба використовувати такі слова : 
 а. let - щоб створити змінну , значення якої можна буде змінювати 

 б. const - щоб створити змінну , значення якої буде незмінним 

 в. var - взагалі, зараз вона практично не використовується , її просто варто знати,щоб можна було працювати зі старими проєктами , в яких вона використовується . Вона відрізняється від вище перелічених тим , що її значення можна оголошувати до того , як ми зазначили ,що це буде саме змінна var . Також , для цієї змінної можна повторно оголошувати значення змінної. Також var характерна тим , що для неї не можна примінити блочну область видимості ,бо її область видимості обмежена функцією , в якій вона об'явлена .Ми ще не проходии функції , але я прочитала і зрозуміла , що це означає те , що якщо задати змінну, дати їй значення , вивести в консоль змачення цієї змінної , то воно буде виведене і сама функція якби очерчена фігурними дужками , але якщо за їх межами написати console.log("тут назва змінної"), то буде помилка , хоча значення і було зазначено ,але лише в межах функції .

2. Рядок це один із 8 типів змінної,який показує текст,може цифри чи символи , навіть просто пробіл. Його можно створити задавши змінну і записати її значення в будь-які лапки , а в косих лапках ('') можна взагалі писати так звані "шаблони" ,в яких можна використовувати імена змінних ,щоб при виведенні у консоль було видно текстове повідомлення(якщо його можна так назвати), яке демонструє значення змінних ,як в практичному завданні номер 2 .

3. Написати console.log(type of "назва змінної");  .
 
4. '1' + 1 = 11 , тому що 1 в лапках - це рядок , а 1 без лапок - це число . І коли ми додаємо рядок до числа ,то JS преобразовує число в рядок і ми отримуємо не суму 1+1=2 , а просто 1+1=11 . Може , це трохи неправильно казати , що JS саме преобразовує/конвертує/змінює число у рядок , але я це розумію так , що якщо б у нас було в лапках не 1 , а скажімо ncn(набір букв) , то цей "приклад" мав би такий результат : "ncn" + 1 = ncn1 .Тобто , це взагалі не важливо , що саме буде у лапках , JS просто допише у цей рядок те , що йде після + .

 